想領養貓

想領養貓咪
試過NGO 但程序太complicated
又試過88db 俾人呃咗$2500 adoption fee (airline pet delivery)大家要小心呀
請問有冇有多咗嘅貓仔我領養呀

我公司附近有間寵物店可以比人領養貓

係邊到嫁
有冇地址？

我會自已去廁所，領養我？

叻

領養我？

我係愛協領養，都就快10年

Thank you so much

啱啱經過

Yea , I just contacted them
But seems the personality of the cat is not right for me
Coz I never have a cat before
I might not know how to tackle them

暹羅有冇興趣？

animal friends
我係個度領養

buy

有無人有貓賣
領養唔好搞我了
自己放低tg同價錢
我會聯絡你搵相睇
利申 唔要BB貓太麻煩了
建議6個月至1歲有自理能力

我都係animal fd , 貓女， 你果時領養費幾錢（絕育+ 針卡果d)

養公仔🧸 岩你

on9 貓義工放底負皮？

1200 冇包針, 因為我本身係foster好快決定要佢

荃灣廣場戲院出口直行
有一間寵物店有得領養
好多貓仔